Shroom-Smart-Terminal 
===================== 

Shroom-Smart-Terminal: versi shroom dengan model terminal kuningan yang bisa dikendalikan dengan android smartphone. 

Untuk library IOIOnya dibikin kepisah, jadi kalo baru pertama kali ngikutin ini, hapus aja library IOIO yg di workspace trus import baru sesuai sama tempat library IOIO yang ada. 
IOIO Library nya pake yg 0400, bisa dicoba yg lebih baru. 
